[
    {
        "id": 109,
        "question": "Yaklaşık 68 santimetreye eşit olan uzunluk ölçüsü",
        "letter": "A",
        "answer": "arşın"
    },
    {
        "id": 1600,
        "question": "Kaybedilen bir şeyi yeniden ele geçirmek",
        "letter": "B",
        "answer": "Bulmak, bulma"
    },
    {
        "id": 1309,
        "question": "Canlı, neşeli ve sokulgan",
        "letter": "C",
        "answer": "Civelek"
    },
    {
        "id": 100,
        "question": "Gayret, herhangi bir işi yapmak için harcanan güç ",
        "letter": "Ç",
        "answer": "çaba, çabalamak"
    },
    {
        "id": 1201,
        "question": "Elektrik devresinde ampulün takıldığı devre elemanı",
        "letter": "D",
        "answer": "Duy, duyu"
    },
    {
        "id": 209,
        "question": "Çok gerekli, vazgeçilmez",
        "letter": "E",
        "answer": "elzem"
    },
    {
        "id": 217,
        "question": "Çalışır durumda olan, etkin",
        "letter": "F",
        "answer": "faal"
    },
    {
        "id": 1212,
        "question": "Maddenin uçucu hali",
        "letter": "G",
        "answer": "Gaz, gaz hali"
    },
    {
        "id": 1444,
        "question": "Sağlıklı yaşamak için alınması gerekli önlemlerin bütünü",
        "letter": "H",
        "answer": "Hıfzıssıhha"
    },
    {
        "id": 267,
        "question": "Gereksiz yere para, zaman, emek vb.ni harcama, savurganlık",
        "letter": "İ",
        "answer": "israf, israf etme, israf etmek"
    },
    {
        "id": 95,
        "question": "Komutanı korgeneral olan askeri birlik",
        "letter": "K",
        "answer": "kolordu"
    },
    {
        "id": 302,
        "question": "Bazı bitkilerin genellikle süt görünüşünde olan öz suyu",
        "letter": "L",
        "answer": "lateks"
    },
    {
        "id": 319,
        "question": "Bir olayın, bir durumun etkisinde veya karşısında bulunan",
        "letter": "M",
        "answer": "maruz, maruz kalan"
    },
    {
        "id": 329,
        "question": "Bir yerden alıp başka bir yere iletme, aktarma, taşıma",
        "letter": "N",
        "answer": "nakil, nakil işlemi"
    },
    {
        "id": 340,
        "question": "Göçebelerin konak yeri",
        "letter": "O",
        "answer": "oba"
    },
    {
        "id": 903,
        "question": "Fethiye yakınlarında, önemli bir turizm merkezi olan doğa harikası",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Ölüdeniz, oludeniz"
    },
    {
        "id": 1942,
        "question": "Hipodromda yarış atlarının yedekte gezdirildikleri yer",
        "letter": "P",
        "answer": "Padok"
    },
    {
        "id": 390,
        "question": "Üzerinde boks yapılan, çevresi kordonla çevrilmiş yer",
        "letter": "R",
        "answer": "ring"
    },
    {
        "id": 1159,
        "question": "Uygulamalı öğrenme, iş öncesi öğrenme",
        "letter": "S",
        "answer": "Staj, stajyerlik, staj yapma, staj yapmak"
    },
    {
        "id": 1679,
        "question": "Ulusal ve uluslararası bir yarışmada ilk dereceyi alan, birinci olan kimse veya takım",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şampiyon"
    },
    {
        "id": 1277,
        "question": "Genel adıyla \"Yolculuk edilen araç\"",
        "letter": "T",
        "answer": "Taşıt"
    },
    {
        "id": 1564,
        "question": "Aklında kalmamak, hatırlamamak",
        "letter": "U",
        "answer": "Unutmak, unutma"
    },
    {
        "id": 459,
        "question": "Çok uçta, kenarda veya kıyıda köşede olan",
        "letter": "Ü",
        "answer": "ücra"
    },
    {
        "id": 886,
        "question": "Çiçek Koymak İçin Kullanılan Kap",
        "letter": "V",
        "answer": "Vazo"
    },
    {
        "id": 1796,
        "question": "AŞÇILIK, TERZİLİK GİBİ EL BECERİSİ İSTEYEN İŞLERDE, “YARDIMCI” ANLAMINDA KULLANILAN SÖZCÜK",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yamak"
    },
    {
        "id": 719,
        "question": "Eski tarihlerde tutukluların ya da hükümlülerin içine konulduğu kapalı yer",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zindan"
    }
]